- N° 1 : Hacer con cookie, que cada vez que el usuario cierre sesión le quede el nombre de usuario en el formulario del login

- Investigar sobre los Service Workers

- Hacer que los productos sean modificados a traves del modal. Preparar o arreglar la lógica de entrada y salida